商場就係我哋嘅主場

綜合咁多個月發現商場開戰係對我嚟講最有利
二嚟商場鋪頭一定會山晒又可以達攬炒效果
絕對畀喺條街打優勝

推

［警世］唔好咁易受風向影響

加上班狗容易仆街

係，多地方潛伏同埋空襲

Push

過左今日唔再係